仁安 EN HD nursing QnA

有冇巴絲in左仁安？

聽日10點in

晏就去 好緊張

有冇俾offer

In成點收左offer未

早兩日in咗，問d問題同nurse無關
hea9我

自我介紹 完 就問你有冇野問佢

我交完留位費有第2間收左我
我會reject offer 大家接實呀

如果係巴呢

運動靚仔 收

油頭毒撚 收

皮

😔

但我頭髮好淺色 橙啡

話你個頭7彩啦，總之唔靚仔唔收

好似唔收男仔？ 隔離post話針對男仔

唔緊 我target唔係佢

自問算靚仔 中學比女追過

有無人收到offer

有咩問題

最後比我拒絕左
果時覺得拍拖好曬時間